覺唔覺得d本土派比人DQ都係唔抵可憐？

本土派其實形勢上係一個弱勢嘅角色，塑造本地民族意識本身都危險，遇到共產黨基本上都比人食硬咁濟，香港政壇係咩地方所有人都知，龍蛇混雜幾多土共五毛搵藉口打壓香港自治，而呢班本土派純粹為左理想而去take risk。

實有本土派話：「香港有司法獨立佢睇住我好安全」第一你都唔擔保個法官係100%獨立（實情亦都唔係），第二法官有權你無啊嘛，第三司法幾獨立都好總會有一次承受唔住壓力掛。

其實本身本土派對住共產黨形勢上已經冇咩反抗能力，加上勇武冒進後遺症影響，簡直所有形式嘅組織都可以比共產黨慢慢打壓，呢種情況其實同本土派話想搞獨立，一樣係明知會有危險都去take risk,基本上所有宣揚本土意識比人DQ嘅都係抵死唔抵可憐，自願參選但承受後果時又扮受害者，呢種組織要即刻飛左佢

覺唔覺得d女去夜場飲醉比人姦都係唔抵可憐？

Reductio ad absurdum

push

無人駁到

哦

DQ又唔代表剝削政治權利終身，又唔係死刑。等形勢有變，佢地又可以出返嚟㗎啦。

本乜撚嘢土呀，佢地老豆老母，一唔係呀爺呀嫲唔係支那嘅？收皮啦，本土派，俾佢哋上位仲閪過宜家呀！

本土係講個意識形態，唔撚係講血統呀dllm
你咁講大撚把國家都唔撚應該獨立啦

意識型態？乜撚嘢意識形態先？
唔同你一致嘅就唔撚係本土？
講血統係因為你班本土雜種狗日撚日話人「支那」，就係因為人有唔同聲音呀，知唔知呀，柒碌？我提醒翻你啲血統係雜種狗呀，知冇？
屌你老母臭化閪！

又話香港多黨派
加言論自由
去撚曬邊

自乜撚嘢由呀，睇班契弟佔中就知道俾佢哋上位係成全佢哋嘅自由言論，而唔係大眾嘅自由言論呀。
民主，民佢老母，民得黎人地係唔可以有意見嘅。
柒頭本土派，收皮啦！

咁啲女有冇係度嗌「屌我呀！屌我呀！」先，有嘅咪抵撚死囉！

剩係傾咩係本土，
都已經分左好多派出來，
你地傾撚掂先好出來講，
未傾好都互批至死
「本土係講個意識形態，唔撚係講血統」，
我驚係你一廂情願

樓主好波

嘩屌引咗班五毛出黎
雖非本意，亦是意料中事

玩曲線變左直線
慘

你又知？

唔撚係呀？問下你呀爺係咪支那

我剩係知共產黨係咁派人黎破壞香港，又派撚埋十幾批大種乞衣落黎
點解唔反得支那？